才下眉頭 卻上心頭

分開左都一段時間 都仲係無變過 完全忘記唔到
好多人話忘記一個人最好既方法就係開始另一段新感情 我唔係冇試過 仲識左好多人 但每當自己叫做有啲好感嘅時候就好似即刻開左保護罩咁 明明好好傾我都係突然好冷淡 唔想當人係水泡

以為忙忙下就會忘記 結果心裡面只係不停諗住佢
每日朝早扮好開心 夜晚就叫春叫到三四點 究竟可以點做

唔好諗住自己當人地係水泡先
因為你有呢個諗頭就好容易真係成真
慢慢黎當識朋友先啦ching加油啊

我都係咁諗 當住朋友先
不過最慘去到邊我都會諗起個ex

未ready好唔好開始下一段呀 增值下自己, 等自己心態變咗先慢慢諗啦

唔敢開始下一段
有呀 盡量比自己接觸新事物